牙記仲有機會反cup

Let go Wenger

反佢老母咩反
含撚啦死老野

反你老母

轟轟轟!!!

反雲呢個時候仲內鬥

支持雲yaya

轟轟轟！